人情冷暖，親人都係咁話

我近日上司話生意唔好，我份約又到期要轉我part time或唔續
人工可能得幾千，最差可能冇
咁我同老豆講黎緊比唔到家用，佢就話我個人好小家，同親人都計住度住，佢話我銀行仲有＄，唔應該唔比
事實係我之前借左差唔多廿萬比佢搞生意，我都冇問佢計息或催佢還＄
佢問我借果時又好聲好氣又話做仔冇理由睇住佢d生意唔掂
依家我收入有問題，佢就咁對我
我已經冇父幹，仲要搞到咁，27歲死限死扺草得個三十幾個，所以一直都唔敢追女仔，怕害到人

好想刷重抽
對唔住太長

同佢提返個廿萬

加油
有經濟需要留tg

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

多謝巴打，但唔洗了
留返比更有需要其他義士巴打
我吐下苦水姐

提左冇用，佢仲大聲過我
我話如果我咁計算，就唔會借果廿萬

無錢點比？有既都借左比你啦
一係你還返比我，我咪有錢比家用囉

不過睇你老豆咁撚仆街，借左個啲錢應該凍過水

佢話我銀行仲有＄，唔應該唔比
想搾乾晒咁喎

我都咁覺得
但佢話佢撑住頭家，所以仲窮過我
其實係唔係我個人小家？

有時對家人真係要狠
佢地同吸血鬼冇分別
巴打有30個細細地搬出去自己住喇，直接cut家用

養子防老呢啲觀念真係不能助長

子女冇責任養父母，因為本身就係冇選擇出生嘅權利

子女俾幾錢屋企係子女嘅自由，父母有責任為自己嘅生活作準備，唔應該依賴子女

我細佬比一兩千又冇借過＄比佢
佢竟然叫我學下我細佬大方d

佢成日聲稱佢冇期待過我養佢
但佢一直咁要求我做既野

送佢上大灣區養老啦

以後家用喺嗰20萬到扣
扣到無先畀返
巴打你唔使過意唔去
應該要心安理得

你下下讓佢
對佢嚟講只係有隻水魚任劏

有啲老豆老母真係負資產嚟，自己養唔掂又要生，無貢獻仲要人養埋佢…

其實真係唔係好明 點解要比家用

其實我大半年前已經想刷重抽
不過有位好好人既絲打同我傾左好耐先打消依個念頭
但撑多半年仲差左咁，根無間地獄

直頭唔比家用
你同屋企人住？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果同住咪要俾租&伙食費

呢個方法幾好喎，你同佢講廿萬夠俾好多個月

佢宜家當你水魚咁…同我屋企人一樣🙃

係呀，佢話已經唔洗我交租